公司員工確診 管理層置之不理 (Lane Crawford)

第135宗 30歲女性 LC back office員工
公司無公佈 無叫同事自我隔離14日
果條女仲3月8去左行山

more

公司唔開一日工損失幾大
港豬繼續返工啦

Office 邊度？

香港處於戰爭狀態，勿再空談仁義道德

Back office咋喎
home office都無？死撚咗去啦呢d垃圾公司

office 係黃竹坑 one island south

佢地想臭屎密com呀

同佢有接觸既員工 再返工就大爆發

咁你想點？自己辭職報復公司？

有事咪由得大家齊攬炒囉

好多香港公司都係咁撚垃圾
啲高層就話自己有notebook可以home office
下面果啲就話工作性質，要日日返工

總之有員工奶咗嘢，呢間嘢都唔好去幫襯

岩

危樓

煲大佢

source?

確診前14日有無返過公司？ 同一棟寫字樓工作好驚呀

LC公司而家放緊15日一個月（有5日係疫情所以比員工放）黎緊4月傳緊話扣員工個5日假既錢

以前做過LC back office
不過當時未搬去黃竹坑
有冇人知咩部門既人中？

推

推 推到LC hr出聲叫員工唔好返office

內部員工話收到email
個鬼婆係歐洲中招 但係當地見過香港同事
而香港同事返香港後上星期有返過香港office!
但公司竟然話員工們星期一照返工 唔洗家居隔離！
話因為公司消毒左！
煲大佢

佢無返 但同佢接觸過既同事有返

[img]

離晒大譜

垃圾 要叫身邊朋友永不幫襯
環掂有其他代替品牌

30/f仲驚啦

LC好多都係深藍

擺買！

依家唔洗擺都有撚人買

LC 九倉加
不嬲都咁刻薄

City'super於2003年可謂聊勝於無的小生意一樁，當時正值香港零售業低潮。會德豐2002年宣佈旗下新亞置業私有化聯邦地產後，便進行資產重組，其中會德豐將蝕錢的零售業務連卡佛、Joyce（947）賣給吳光正，City'super 39.08%股權似乎被吳光正嫌棄，改由上市公司九倉接手，以1,077萬元、一個今時今日連一個太古城單位也未必買到的價錢易手。

Push

去佢FACEBOOK講啦

推番先

冇人敢出黎make decision 話停工

backoffice 中央冷氣少不了

兩日前嘅post唔夠30個like
上去講都冇人睇到

係咪深藍唔知
但離地撚肯定佔大多數

當然要共享病毒
與員工共度難關

離得地個班都係藍到黑
之前佢哋有個中高層員工係ig屌示威者都俾人擺左上黎
不過後來唔知點解個post消失左

係咪荃灣office?

LC唔只30/F
棟野好多層都係佢

五毛

好似係連租左幾層 頂樓

成個building燒撚左佢啦 好似有間幼稚園係果棟野度 好多高官仔女讀

的確係

自己罷工啦

佢個女係LC話事人

有乜所謂 好期待社區爆發
多謝你公司支持攬炒

又藍又乖
點會

以前仲諗過入去做

要爆了

香港人賺錢最重要
老閪就死都要員工返工
員工就世界末日都掛住返工
大把傻仔上次打風塌樹都要爬樹返工 早排冇曬地鐵巴士就行路返工
肺炎戴罩 勤洗手消毒就得 難度仲低左 點阻到公司開門同員工返工呀

唔好咁睇唔開呀清
呢啲奶共撐警公司出手又低

dse雞好鐘意暑假翻
之後畢業就諗佢MT

入到去對住班離地藍絲狗自係最慘

屌你識玩梗係send 匿名電郵畀HR 再CC 全公司啦

Luxury retail應該間間都咁了
仲要依家無哂支那客刷Quota
入面啲高層實嬲鳩
辛苦你了

好彩的話都會有一班同路人
但連卡fuck離地藍絲狗真係特別衰特別多

呢個？

門市係cwb同tst
爆出去都幾甘

係咪周溶個親戚野比佢

可以話係紅底咁濟

btw佢地啲gift card可以冇上限買同用
算唔算畀某國人洗黑錢嘅途徑之一

屌，都好撚離譜下！

同個鬼婆喺歐洲一齊工幹啲同事好大機會都lai晒野啦。。。佢地唔方會戴口罩架啦，日頭做野傾計，夜晚去下Pub

返晒Office，惹埋其他同事，愈傳愈多，仲叫人返工？？？

啲員工再惹埋俾鋪頭Sales，咁啲客。。。God bless

LC出名仆街
生意差 業績差
成鳩日生人霸死地

Senior buyer 不是中高層

自從行山銀行件事

好多公司都要員工翻office

推到上網媒or 上報

入面做嘅好多係貼錢打工嘅二世祖
點會唔藍唔離地丫

佢one South Island 全幢有好幾層，d人成日上上落落，一中就死得啦

如果腦細話唔好戴口罩班離地撚應該真係會唔戴
所以呢班人如果中招真係唔出奇
仲要同鬼婆工幹個班最近都有返公司
GG

推爆佢

咁既時間 仲叫同事出國做buying trip?
CLs公司

呢間公司好無social caring囉

最近個campaign仲話show me your love
依家真係乜鳩都show緊曬出添喇

Show 乜撚野 love 呀
攞員工既命黎較飛

有好多公司都叫停咗出buying trip
鬼叫呢間奶共撐警公司相信政府唔怕yeah

聽聞出左announcement
員工自己決定黎緊星期返唔返工

我聽返黎係要隔日返Office喎

脷伸：Ex員工

反正就無close office啦

好似又岀咗notice 話有staff嘅伴侶確診咗
你間公司係咪要岀名

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

唔會拎咁既野做marketing既

燈燈燈

行山佛

其實都唔太有關係
本身啲公司都唔想你繼續home office
行山銀行件事只係籍口

呢個真，當年聽過有人用七位數入落gift card

呀清好似識啲嘢喎